# README #

* Ejecutamos el comando:

php artisan install

Este comando instalara y descargara las librerias

Creamos una base de datos "bamba"

*Ejecutamos el comando: 

php artisan migrate --seed

Este comando creara las tablas y sus relaciones 
php artisan migrate --seed

*iniciamos el servidor ejecutando
php artisan serve

